Battle Spirits Saga Brave 第3話 馬神彈 最終回

好似係7pm直播,可能要掛日本vpn

冇玩都貼下佢d宣傳,家下賣緊新既擴充卡包

【バトスピ】俺が！お前もガンダムだ！
いよいよガンダムコラボブースターが武力介入へ！
バトスピコラボブースター ガンダム「宇宙(そら)を駆ける戦士」は5月30日発売！全86種( XX1種・ X6種・転醒レア15種・M8種・R11種・C45種)
本日より1箱5380円にてご予約承ります！(発送も承ります！)
#バトスピ

希望佢同女主有個好結局

この度『バトルスピリッツ サーガブレイヴ』第３話配信スタートを記念して、
2011年8月にリリースされた2枚組サウンドトラックCD『バトルスピリッツ 少年激覇ダン＆ブレイヴ オリジナルサウンドトラック バトルスピリッツ 馬神弾 メモリーズ』より、Disc２にあたる『ブレイヴ』のサウンドトラックとTVサイズの主題歌、計３３曲を１月２４日（金）0：00 よりダウンロード配信ならびに各ブスクリプションサービスで配信開始いたします！
劇中音楽は、映画・ドラマ・アニメなど幅広いジャンルで活躍する瀬川英史さんが手掛けています。
ぜひこの機会にお聴きください

家下可以DL番以前d歌,全33首
list同邊度dl 上面個網有,太長唔貼

24同26號節目都有新情報
睇下係咪講埋出新動畫

馬神突破呢

砌左魔魅未？

Dl你老母個閪
比錢買就比錢買
竹梨永世做賤種支蟲人

ダウンロード配信 Download distribution

唔會打完又返去做主code

做啦！

等睇playback

直播冇鎖區

魔魅

爛尾，魔魅好慘

生肉食完
戰鬥場面HEA到
煌臨再煌臨就收工
哂左首宇宙を駆ける光龍騎神

繼續core光主

4月youtube ch播
bs11節目？先公開人設

打完Boss之後點？結尾睇睇下完直播

好似11點先放片

放左,要掛日本vpn

有冇簡單方法

YouTube已有

我想要番白瀨勇貴，明明勇貴先係真男人
勇貴先係最型果一個，但夾硬寫到佢畀人暗殺左

連登仲有冇人玩bs?

PV

睇完Saga Brave有啲想玩下彈爺光導卡組

點解異界王又出返來

作咩都係新作都係垃圾,要永續馬神彈神話

BS官方係2018年用半年講彈爺回歸同埋show超神光龍嗰外型。之後2019年又用咗7個月講彈爺回歸故事。我以為彈和魔魅有Good ending。結果呢三集原來係今年新作前轉。搞咗1年半就係為咗新作，官方真係有遠見(我都唔知點形容)

新作唔知彈會唔會出現

劇情講就有份,27號睇有冇人設就知係主定配角身份之類

可能魔魅做主角,打大佬就彈爺打

原本係想3集就算數
但播完第一集太好反應
所以話睇BD數要唔要做埋落去

反派張卡如果佢用光導卡組，咁攻擊效果會否勁啲。

BTW，最垃圾反派卡係究極果代：蛇夫Brave

本來真係完既,家下再加多個背後敵人又合理番

個boss開12張有8張光導

一衰就奶野,咁炸自己

唔記得係彈自己腦補提自己?定都已經唔係人類身份
好似要睇番第2季先再見異界王出一出場

終於對番真係有心整出黎
果陣睇zero明明唔同世界點解咁巧合有兩隻同色蝴蝶

用其他十二宮x 打彈爺就可能取勝

我估應該廷續馬神彈新劇應該每個光主會做輔助幫下個光主之後就繼承反正有人有新卡話要砌新卡組

我估係腦補了都死左

魔魅繼續守寡

彈爺同魔魅今次set到咁。。。。。。

今集啲戰鬥差咁啲
skip咗好多效果

佢家下個款似一個人穿越時空去打final boss
所以我先諗應該有堆新光主
舊人既隨時得番彈...

btw睇番26,27都有位講新情報
到時等更新算

唔想睇，有冇人劇透我聽彈爺同魔魅點

垃圾end

神交

好似睇緊seed咁

個樣同以前好少少唔同

去番前期姐

第2最型

可唔可以講下最近啲卡戰鬥力搞成點，聽講舊卡已經廢到用唔到

舊卡9成廢曬，戰鬥力都係越出越勁

創界神要你用有新系統嘅卡

咁佢d合作咪死得,咩rider,星夢學園digimon
如果唔keep住出

我最後嗰副好似係劍，跟住就無玩過

最後超煌臨真係外掛...
btw 第三集趕收工 唔知睇左啲乜

sell情懷，搶fans錢

最近先玩返

而家仲有冇白色重裝甲玩一路都係玩白色

其他色有d卡 唔受效果
裝甲唔算大有用 反而有串心更好

睇下官網會唔會update下

本日はBS11の「バトスピアニメ祭り」ご視聴ありがとうございました！『バトルスピリッツ 赫盟のガレット』キャラクタービジュアルを公開！2020年夏からWEB配信スタートです！今後の続報にご期待ください！
#バトスピ #赫盟のガレット

BL路線

既係白色廢晒？

白色仲有甲龍同ultimate武裝，唔算廢

Top one deck

玩甲龍會玩到冇朋友

甲龍deck幾錢到？

我想問條友係吸咗個9張12宮卡 定吸埋彈嗰3張

吸咗個9張12宮卡

最後出發前彈咪拎住佢果3張

時下仲有冇甲龍戰艦
之前玩甲龍戰艦加白夜寶劍好勁

youtube有魔魅對彈果集期間限定無料配信

個陣睇TVB見到轉召 回到5血 覺得好屈

彈爺真係好好J

正常人應該丁魔魅吧

今集丁左蘿莉女王

黃core光主條女呢

彈係咪變左士朗咁嘅存在
魔魅而家大彈十年

已經唔係人類,變左12宮既工具

12宮嘅形狀

變左神不老不死永遠無敵大愛包容

剪短咗頭髮

等左十年比啲咁嘅嘢我睇，我要睇魔魅
係咪完左定係仲有？

有後續但冇講幾時做

話有新作
但唔知係唔係續作

4月youtube播
彈個款唔似主角,上面有主角人設圖

唔睇唔知,viu原來仲有買埋究極播